呢位會員開季第一場就預測哈佛師今季會降型算唔算勁識波？

車迷：哈佛師需要時間

唔算啦 上場有助攻

点睇呢位會員預知勁過龍婆